合資格拎得四千嘅人

正正就係被人睇唔起嘅垃圾

學生都係垃圾

做廢青都有做廢青0既好

就算月入30k養哂老豆老母既話一樣幾乎拎足4000蚊喎
租緊樓有仔女個啲仲可以高啲月入都拎足

Sorry囉

陳茂波今天提出合資格申請4000元現金津貼的條件：

1. 2018年12月31日或之前年滿十八歲，持有香港身份證，並且通常居住於香港；

2. 沒有在香港擁有任何物業；

3. 沒有領取綜合社會保障援助、長者生活津貼、高齡津貼，或傷殘津貼；

4. 在2017/18年度，無交薪俸稅，並就此作出聲明；或退稅少於四千元，出示稅單為證

無交薪俸稅..
咁過免稅額但有供養父母最後唔駛交
係咪叫無交薪俸稅

個名有個波字既係on9啲